{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 금호 월드"
    },
    "text": "錦湖地区に位置するワールドは、訪れる方々の安らかな憩いの場になるために努力しています。 ネットフリックスの利用が可能で、屋外駐車場もある宿です。 一般室も広くて駐車するスペースも十分です。 スタイラー、ott、空気清浄機、ラーメン機械、無料コーヒーとミネラルウォーターも提供されます。 部屋ごとに様々な寝具や施設が用意されています。 コロナ予防のため、毎日部屋の消毒を行っています。 チェックインの際、予約名と予約番号の確認が必須です。 駐車絶対不可能な徒歩特価客室もあります。 一部屋あたり1台のみ可能で、追加料金は現地にて決済されます。 客室予約はチェックインの際に割り当てられ、画像とは異なる場合があります。 オンシーズンと祝日には料金の変動がある場合があります。 毎日先着順の予約割引クーポンが提供されますので、事前に予約して特典を受けてください。 ワールドでは無限クーポンルームを予約すると様々な特典が提供されます。 私たちが良いイベントを提供し続けるために、清潔で礼儀正しいご利用をお願いします。",
    "QA": [
        {
            "question": "ワールドの位置はどこですか？",
            "answer": "ワールドは錦湖地区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ワールドではどのような設備が提供されていますか？",
            "answer": "ワールドではネットフリックスの利用が可能で、屋外駐車場もあります。また、スタイラーや空気清浄機、ラーメン機械、無料のコーヒーとミネラルウォーターも提供されています。"
        },
        {
            "question": "ワールドの客室は広いですか？",
            "answer": "はい、ワールドの客室は広く、駐車するスペースも十分にあります。"
        },
        {
            "question": "ワールドではコロナ予防対策は行われていますか？",
            "answer": "はい、ワールドでは毎日部屋の消毒を行っています。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には予約名と予約番号の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車可能な客室もありますが、台数に限りがありますので、予約時に確認してください。追加料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "客室の予約はどのように行われますか？",
            "answer": "客室の予約はチェックイン時に割り当てられます。画像と異なる場合もありますのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンや祝日によって変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや祝日によって料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約割引クーポンはありますか？",
            "answer": "はい、ワールドでは毎日先着順の予約割引クーポンを提供しています。事前に予約して特典を受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ワールドでは無限クーポンルームの利用が可能ですか？",
            "answer": "はい、ワールドでは無限クーポンルームを利用すると様々な特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "ワールドでは清潔な利用がお願いされていますか？",
            "answer": "はい、私たちは良いイベントを提供し続けるために、清潔で礼儀正しいご利用をお願いしています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 332,
        "QA": 486
    }
}